蝻蛆又劈友

【本報訊】尖沙嘴彌敦道64號美麗都大廈發生傷人案，昨凌晨2時，三名南亞男子發生爭執及打鬥，兩人一方有人持玻璃樽向對方襲擊，雙方追逐到麼地道16號對開。

應該立法禁止蝻狗使用香港醫療服務

啡皮狗

屌你老母

希望可以落實，加大佢地醫療開支費用。
同埋比多啲生活壓力佢地。要佢地自己滅族